1. Скачать проект

2. В root папке с проектом выполнить команду :
    `npm install`

3. Добавить фото в папку `static/panorams/sample-flat/images`

4. Добавить файл `poses.json` в папку `static/panorams/sample-flat`

5. В root папке с проектом выполнить команду :
    `node src/app.js`

6. Проект запустится по адресу :
    `localhost:3003`


*Если в дальнейшем нужно будет поменять структуру проекта для работы скрипта по генерации тура достаточно поменять пути до файла `poses.json`  и папки `images` в файле `main.js` (переменные `pathToJSON` и `pathToImages` соответсвенно)*